［母親節] 曾偉雄：警察就像慈母

三萬個一齊互相慶祝